Youtube 托哥玩抖陰

曾經上YT睇過佢嘅片送錢比佢

屌你老母，後悔以前咁on9

第一日知佢紅底？

條撚樣不嬲紅底

紅到發黑
Fucking中學畢業

坐左幾多年
佢未紅之前不嬲都係做大陸節目D街訪

話之佢玩狗陰道啦

我真係唔撚知，淨係記得佢係唔知邊間公司股東

Who?

蒙古托

見佢啲style 行事作風都知咩料

真

佢真係好撚柒
扮abc但又痴支那
同條女講普通話都唔講廣東話
死返支那做蝗啦